Tännasel Oksjoni pääwal wõttis Wallakerjutaja C Schulbach Jaan Leppa hobbose mis pearahha wõlla eest olli Oksjoni peale todud omma käe peale wälja et Jaan Lepp omma pearahha Jaani pääwast 1872 10 Rubla Koggokonnakohto kätte ärra toob wastasel korral wastab kirjutaja selle eest.
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
